{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52021&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야코리아호스텔강남점"
    },
    "text": "江南地域の宿は料金が安く、共用スペースと共用キッチンを提供しています。 ここは居心地の良い雰囲気で他の国籍の旅行客と交流できる所です。 しかし、注意すべきことがあります。 レセプションの営業時間は23時までですので、この時間以降に到着される場合は担当者にお電話いただく必要があります。 ドミトリー予約の際、下の階のベッドは先着順で割り当てられます。 宿の住所はソウル市江南区駅三洞70034番地にある聖地ビル4階です。 車で駐車するスペースはありません。地下鉄を利用してお越しの場合、宣陵駅の5番出口を出て350mほど歩いてお越しください。 SC第一銀行を通りながら農協(三星第一ビル)から右に入ると黒い建物に黄色い看板があるフォーベイ(Pho Bay)が位置しています。 チェックインは4階で行われます。 この宿の周辺には宣陵駅、コエックス、ロッテワールドなど多様な観光地があり便利に利用できます。 宿の利用規則では禁煙が適用され、ペットの出入りは禁止されています。 また、施設物の破損や寝具類の毀損時には全額賠償されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、駐車場は使用できません。 予約を確定した後のキャンセルは、払い戻しポリシーに従って行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "この宿は共用スペースと共用キッチンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レセプションの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "レセプションの営業時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "到着が23時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "到着が23時以降の場合は、担当者にお電話いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー予約の際、ベッドの割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "ドミトリー予約の際、下の階のベッドは先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿の住所はどこですか？",
            "answer": "宿の住所はソウル市江南区駅三洞70034番地にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "車で駐車するスペースはありません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用して宿に行く場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "地下鉄を利用して宿に行く場合、宣陵駅の5番出口を出て350mほど歩いてください。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くには宣陵駅、コエックス、ロッテワールドなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用規則には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿の利用規則では禁煙が適用され、ペットの出入りは禁止されています。施設物の破損や寝具類の毀損時には全額賠償されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約を確定した後のキャンセルは、払い戻しポリシーに従って行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 415
    }
}